<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Authors | /jjbeto</title><link>https://jjbeto.com/pt/authors/</link><atom:link href="https://jjbeto.com/pt/authors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Authors</description><generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>pt</language><lastBuildDate>Sat, 07 Dec 2019 14:00:00 +0000</lastBuildDate><image><url>https://jjbeto.com/img/avatar.jpg</url><title>Authors</title><link>https://jjbeto.com/pt/authors/</link></image><item><title/><link>https://jjbeto.com/pt/authors/jjbeto/</link><pubDate>Sat, 07 Dec 2019 14:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jjbeto.com/pt/authors/jjbeto/</guid><description>&lt;p&gt;Meu nome é &lt;strong&gt;José Jouberto Fonseca Lopes&lt;/strong&gt;, sou brasileiro &lt;span&gt;&amp;#x1f1e7;&amp;#x1f1f7;&lt;/span&gt;, amo comida japonesa e cerveja Alemã/Belga 🍺!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atualmente trabalho como Desenvolvedor Java Sênior na &lt;a href=&#34;https://openvalue.de&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;OpenValue&lt;/a&gt;. Meus interesses incluem Solução &amp;amp; Arquitetura de Sistemas, Automação &amp;amp; DevOps e Cryptomoedas &amp;amp; Análise Técnica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trabalhando com Java desde a Universidade, também tenho experiencia com diferentes bancos de dados, processo de automação e mais recentemente com Infraestrutura como Código. Meu foco é inovação e refatoração de projetos, trabalhando com melhores práticas e manutendo uma boa iteração com membros do time.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Com mais de 12 anos de experiência com Java e trabalhando com diversos tipos de projetos, tive a oportunidade de desenvolver aplicaçōes de varios tipos e tamanhos: de projetos críticos e alta performance à projetos do Governo do Estado (Brasil), de comércio eletrônico a sistemas bancários, até a migração de backend pra caixas eletrônicos!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por conta disso acredito que posso desenvolver soluçōes pensando &amp;ldquo;fora da caixa&amp;rdquo;, sempre revendo problemas dos quais já tive experiências passadas mas também sendo crítico e ponderado com novos problemas que surgem.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>